千其唔好買Tesla

要買就等多陣($280-300), 要賣就快啲賣

今晚唔買等聽晚400先買啦傻仔

太高風險啦

留名binc

你咪唔好買囉

無買呀